女人其實係咪on撚9

捉摸唔到

問法印就知答案

法印

由波台狗一齊分析女人

你捉摸到你就唔係男人黎啦

我絲打黎

係，但男人鹹濕，要痴埋去無計

唔關事 咸濕個d 可有可無嫁 唔會著重

是......

so你是on9

是咩鳩

但我唔on9

分享比姐姐聽